其他好難怪香港所謂既革命會失敗

提供激進既建議你又話係5毛
提供溫和既建議你又話係共諜

殺人方案你又唔敢, 唔洗坐監方案你又笑
最後得出黎既結果就係人人燒垃圾桶坐7年

其實好難怪香港所謂既革命會失敗

打劫中資銀行、綁架/勒索中共黨員，再招兵買馬真心work

但唔係兒登軍師做

兒登仔會話佢哋係鬼

燒垃圾桶坐7年係熱狗方案

香港充斥住on9仔。 唔係一時三刻改到